我有性病

你有精神病下話

我都試過
係咪無啦啦隻腳或者隻手有好多一粒粒圓圈嘅甩皮

甩皮當性病

永別了

問題不大，我都驚咗幾個星期
去睇皮膚科查藥膏就得

is real

Kai子

行得多會腳甩皮正常

is normal, do not self scares self la

中機死傻鳩

去狗屋吐血

叫過雞？

你果度我冇睇錯係樂富黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

好想奶靚女羊咩絲打隻甩皮腳

羊仔生殖器官生左喺腳板

唔係講笑，樓主可能玩完footjob搞到有性病，我有朋友試過，通常要截肢唔好俾佢擴散

揸潤膚膏可止

香港腳.....

下世小心啲